apple watch應唔應該等9月出新果隻先買？

巴打求意見
睇到消息好似話新果隻apple watch個mon由1.5吋加到1.78
等好定依家買好

等新

等新，就算新既唔啱自己都可以買舊，重可能平啲

一個月就梗係等得過

依家係咪仲未支援kkbox 嫁

等下囉,
都未必出新款
同埋apple watch 都無必要追款
都係戴黎睇 notification, apple pay, 做運動
代代都差唔多啦

用緊S2本來等S4
但諗諗下自己呢兩年好似完全冇點用過隻錶做特別嘢
冇咩換嘅理由

新 iphone watch airpods 一次過出。正

窄邊框好好J :/

隻apple watch 十年如一日
冇新野冇發展
有第一代之後都冇需要換